{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아루미호텔 협재점 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 最大人数を超えて利用すると、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 - 寝具の追加が必要な場合、セット当たり5千ウォンの料金が発生します。 - 5歳未満の幼児は、別途の寝具の追加なしで無料でご利用いただけます。 - 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 - ペット/ペット連れのご利用はできません。 - 客室画像は実際と異なる場合があり、その他の利用案内は業者の規定に従います。 - 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 - すべての客室は禁煙です。 喫煙が摘発された場合、10万ウォンの過料が科されることがあります。 - 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 - 入室のご利用案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が最大を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて利用すると、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加が必要な場合、セット当たり5千ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、5歳未満の幼児は、別途の寝具の追加なしで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットやペット連れでの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやペット連れでのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙が摘発された場合、10万ウォンの過料が科されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつお支払いすればいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 383
    }
}